
[/{shop_url}] 

Bonjour {firstname} {lastname},

Merci d'avoir créé votre compte client sur {shop_name} avec {social}.

Vos codes d'accès :

ADRESSE E-MAIL : {email}

MOT DE PASSE : {passwd} 		 

Conseils de sécurité importants :

* Vos informations de compte doivent rester confidentielles.

* Ne les communiquez jamais à qui que ce soit.

* Changez votre mot de passe régulièrement.

* Si vous pensez que quelqu'un utilise votre compte illégalement,
veuillez nous prévenir immédiatement.

Vous pouvez dès à présent passer commande sur notre boutique :
{shop_name} [/{shop_url}] 

{shop_name} [/{shop_url}] réalisé avec PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

